por favor leer cada archivo README.md de cada proyecto 

la carpeta trespordoce es el app movil hecjo en react-native
la carpeta admon es el administrador de contenidos
la carpeta 3x12react es la web 
y la carpeta api 